6月27日 逃犯條例對香港經濟影響

由退休銀行家吳明德分析

有興趣可以睇埋研討會其他部份